沒有歷史，只有簡史

歷史好有用，不過真實係，
人類沒有歷史，只有簡史。

或許智能手機普及後，才有比較詳細的歷史記錄。

不過網上假消息太多，有詳細歷史，
但都仲未有真正詳細可靠的信史。

樓主入過圖書館未？
腦袋是個好東西

歷史記錄，影片比圖片更好，圖片比文字好
A picture is worth a thousand words

高清影片前的全部都係簡史。

歷史記錄，當然最好係影片兼圖文並茂，平民可發聲。所以智能手機普及，先叫做比較好些。

近代史都唔算嘅，叫有多啲第一手資料

邊個話片好過相好過字
以上每一種都係可以記錄歷史嘅方法
但係睇歷史好視乎個人嘅學習興趣係邊
有人覺得睇文字係最深入理解歷史，亦有人係相、文字
所以冇話邊種好過邊種，彼此可以互補，令到歷史更加完整

圖片點會比文字好 最多各有利弊
圖片唔可以表達到抽象概念喎

當香港人仲掛住排口罩 搶廁紙 討論邊個邊個ig女神

幫手推下啊唔該

其實考古都要求兩份冇關嘅文件 對同一件事紀錄
所以都有準確性可言

智能手機，有齊晒影片、圖片、文字、數字、聲音、無線即時網上分享，不過普及只有幾年。